Приложение работает на стеке NodeJs на сервере и React + Redux на клиенте (SPA). 
Orm (Sequelize) – работа с базой данных с использованием объектно-реляционного преобразования, этот слой реализует защиту от sql инъекций путем экранирования спецсимволов.
Аутентификация и авторизация при помощи jwt. Токен на стороне клиента хранится в localstorage. Клиентская и серверная валидация при регистрации. Пароль хранится в базе в виде хэша с солью. Разделение на 3 уровня доступа – без регистрации, пользователь, администратор. Администратор имеет доступ в панель управления, где можно зарегистрировать нового пользователя и управлять уровнями доступа.
Список уязвимостей загружается постранично с возможностью выбора количества записей на странице. Навигация путем перехода на следующую, предыдущую, первую, последнюю страницу или вводом определенной страницы.  Отображение количества страниц. Выбор отображаемых столбцов в таблице с результатами.
Фильтрация уязвимостей осуществляется путем поиска подстроки по каждому полю уязвимости.
Чат реализован на websocket для связи двухсторонней связи клиент-сервер. В чате есть возможность создавать комнаты для разделения потоков сообщений (проверка на уникальность имени). Удаление комнат. Поиск по списку комнат.
React предоставляет защиту от xss.
